鄭中基定陳奕迅唱歌好聽？

eason la

香港唱得好過e神有幾多個

黃宗澤

周柏豪

靚聲Eason 香港數一數二
但技巧唔算係 不過聲靚都屈左機

鄭中基聲底好，陳奕迅技巧好

鄭中基淨係聲底已經可以屌打陳奕迅

你同你樓上講嘢完全相反

認真 鄭中基如果唔係無賴之後唔玩
Eason點上到位，根本鄭中基每一次出嚟都係壓住Eason
90年代係叱咤新人獎係，之後台灣市場又係，05年都係

表面上陳奕迅嘅對手係古巨基，因為佢贏到古巨基，其實佢永遠都贏唔到嘅係鄭中基，而eason一直都好介意

如果陳奕迅唱王傑既歌會變成點

Eason 感覺多變d